你班低級狗 真係笑大人個口

入屋
入私人地方
搜人身
拘捕人
指出話人地非法集會
就大大聲話根據警察通例/公安條例

市民叫你show委任證 警察通例去左邊？？

對你班狗有利就警察通例/公安條例
對你不利就乜都聽唔到
你班狗做緊所有野都係運用緊權力
呢個濕鳩政府仲好意思話法治
所有條例寫完就算
想用先用？
咁仲係法治？
呢d唔係人治係乜？
想服眾就戴證啦 我好樂意合作 你鐘意查咪查飽佢

自己攞黎柒

推倒垃圾政府先可以根治問題

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！